梁家傑 : 是希望保持香港獨立關稅區地位

梁家傑 : 是希望保持香港獨立關稅區地位

岩岩上毓民度。 可能係鬼黎

//一如自己外訪立場//

Cut 頭Cut尾 on79

梁家傑脫晒節啦，望下攬炒團隊做緊咩先好冇，又冇國際視野，眼中淨係得利益

對家識得分拆唔同人出嚟
吸納唔同政治光譜嘅市民

我哋自己點解要剩係得一點
眾志 公民黨 有唔同做法有點
最終公敵只係共產黨一個

鬼黎架 迫佢退黨否則成個黨都唔洗選

Solomon岩先先講完叫人唔好針着omdb嘅過去錯誤

呢頭就比人爆公民袋又做叛徒

屌 屌唔醒嘅人真係唔洗再理有幾多支持者/要點策略性投示

屌你老母呀公文袋

垃圾

無人格的毒男
係PR嚟

再後面嗰句先係重點
希望外國「俾機會港人撐住」
難聽過粗口呀

終於有人發現
我講左幾年

收嗲啦梁家傑，成事不足 敗事有餘

泛民已經完成歷史任務，再冇任何存在價值！

Solomon Yue 條廢物, 由頭到尾得佢一個人吹奏
佢負責整一個FIGURE, 引一堆人去拜

點撚樣撐

仲想呃香港人？

仲幻想35+ 扭轉？ 共產黨會跪低？

俾機會港人撐住…你要做到一早就做左啦，現在 取消香港特殊地位就係冇辦法中的辦法

共產黨一野dq曬，然後都係叫美國幫手，然後美國都係會取消 特殊關稅地位，好心民主派醒一醒啦，咁軟弱冇力，你地跟本未夠班同中共鬥，之前果幾十年已經夠了

辛苦了

仲係度發夢 你放生左支共 佢又咪DQ你

一個唔該 就話你犯左國安法

post 梁家傑既說話 就比你屈無人格？

我唔係PR，有咩證據屈我？

有咩人無人格你得過上網講大話屈人PR當食生菜。

你呢種咁嘅人冇誠信可言。

梁家傑 : 是希望背後刺香港人幾刀 再問香港人攞議席

佢地仲叫大家安安份份玩返議會 用35+令國產黨落台

等睇連登仔繼續鳩叫唔好分化

你反共人地容共都可以俾你包裝成唔同政治光譜

成年抗爭係你講法就係一場鬧劇

佢淨係出公民党 post，楊岳橋做柒野就例必潛水
咁都唔叫証據？
我屌公民党贊成起智能燈柱佢屈我係五毛就無証據